有冇人食過ione撈麵

好掛住ione撈麵隻味
有冇人知係咩牌子
好想食返

一直以為係營多。。。

甜甜地 好撚正

印象中唔係營多嘅味…
好想食返

係煙，佢哋加咗煙味

煙味臭撚到爆

煙燻營多

掛住前黃金啲炸魷魚鬚